(台測)宇宙騎士BLADE

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

聯合地球歷192年，神秘宇宙生命體侵略地球。外宇宙開發基地意外的搭救了一個從天而降的奇怪人類，而他居然可以變身為身著堅硬盔甲的戰士和怪獸進行抗衡。瀕臨滅亡的人類還是 抓住了這根救命稻草，天外來客以D-boy（Dangerous boy）的身體在外宇宙開發基地留了下來，經歷多次拯救地球的戰鬥後，人類把他稱為宇宙騎士

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

REASON
機戰J 同 W